我知有唔小AO EO有上連登 希望你地入一入黎

我知你地上到呢個位 個個月咁高人工 無人會想現真身俾人打爛自己個飯碗/無得升
但 希望接下來有咩公務員發動既工業行動既話
你地可以唔參加 不過請盡你地既職責 保持專業 公平 公正
監察住有冇人對作出行動既手足 作出違反公務員守則既追究行動

一齊sl啦

今次香港人迫唔到警政府低頭
大把清算
同埋香港都收得皮啦仲返乜工

大家都行左一小步
訂一日set deadline

PUSH

希望大家入去填低感受

出一本屬於香港人嘅自由之書

希望大家Forward 個post 同 Google form link 出去，俾唔同年紀唔同行業都發到聲

光復香港
時代革命

PUSH

比起SL
我更希望佢地嚴正執法
對元朗鄕村同親中派

罷工帶領到成個香港癱瘓嘅話
先係對準中共嘅方法
到時林鄭又好中聯辦又好都無得再避

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］